中學，大學生罷課入

罷課無用，集體退學，一定要退，要令社會有壓力
唔退就係鬼，係藍絲

中學要罷考DSE

中共本身都諗緊點樣比多啲位nds落黎，唔該晒

死黑警藍絲狗，祝你快D死全家。不推文回覆

不願犧牲，退學會增加失業率，對外資同社會有影響，經濟係會令社會有壓力

你先係藍絲

三罷點可以冇不合作運動配合？
人多想做咩都得

你都on99

多謝你鳩up, 比我地發現左你係狗

呢隻狗既水平太低 肯定係黑腳PC狗
你真係慘 出街又要俾人屌老母 識你朋友又屌埋你全家
希望你冇仔冇女 如果唔係聽日開學一定充實又愉快
倒不如全家跳樓死左去啦黑腳狗 冇尊嚴冇撚用
光復香港 時代革命
不推文回覆屌染你隻黑腳

仰狗就叫你衝啦，on99

無啦，連登已經係一言堂

求指教
集體退學可以點為社會帶來壓力呢？

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

不推文再block柒條垃圾啦

失業率
就好似當年沙士，點解要搞展翅，毅進，副學士

算啦，你地block我啦，我再講都無意思
非你地想聽，非你地所想，就係狗，我唔再講啦